身邊嘅人成日以為我溝好多女

朋友成日以為我溝好多女，前度一搵返我又問我呢幾年識咗幾多個女朋友，有啲啱啱識嘅女仔仲太自動波嚇親我

其實你哋知唔知kelly對我嘅影響真係好大

又FF

非

身邊嘅人都成日以為我溝好多女

但係呢啲野 有苦自己知

是 好想識個啱啱好嘅人

雞就咪溝啦

你做咩咁樣話kelly

啱啱識kelly嗰時真係好好

佢係

其實係溝好多仔？

真 明明身邊冇點女性朋友 成日都覺得我有女唔要 想搵個啱自己既又難

佢冇一買一賣 所以唔算

但如果佢開價 我會幫襯

話就話想識個啱啱好嘅人，但識到之前都係溝好多女

會無desire溝女